我依家係W3塞緊，我都全心支持手足

車上無人有特別埋怨，個個專心玩緊電話

六日和理非進場
幫手分散警力 比勇武抖一抖
唔係叫停黎明行動
一至五繼續架

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！